By the left, On left, Quick Match

boom boom boom, boom
Boom boom boom, boom🥁

Squard! Halt!

霹靂啪喇